5分鐘售罄，Nokia 7 plus究竟是何方神聖！

最近全球技術分析公司Canalys發佈了一則報告，顯示中國智能手機市場年總出貨量較2016年下跌4%，中國市場進入到存量換機階段。而面對接近飽和的市場，各大手機廠商紛紛開始深研高新技術，全面屏、雙攝、人臉識別、屏下解鎖等黑科技，成為了智能手機的新標籤。但是，收效甚微，智能手機市場依舊是“冷漠臉”應對，它與手機的發展，呈現出了涇渭分明的態勢！

在2018年伊始，眾多大牌手機都推出了自己2018年的旗艦主流機型，力求打破這種僵局，但仍舊遭到了消費者的冷遇，難道智能手機市場真的已經疲軟了？然而在這種僵局下，卻有一款手機殺出了重圍，近19萬人預約，開售5分鐘後售罄，用實力分分鐘打臉“市場疲軟説”。

5分鐘的銷售奇蹟

這個創下5分鐘銷售奇蹟的，便是HMD此前在2018MWC新推出的Nokia 7 plus，最近它在京東、天貓、蘇寧開啟了預約搶購，僅京東一個平台上就有了18.9萬人預約。而在3月7日10點開售後，5分鐘不到，就顯示已經售罄，有的小夥伴甚至一直卡在點擊購買頁面，等到能刷新出來的時候發現已經無貨了，這火爆程度堪比雙11剁手搶購。Nokia 7 plus的“秒光”不禁讓人想到迴歸後，諾基亞新推出的第一款產品Nokia 6，2017年1月19日，首批 Nokia 6在京東商城開售時，就上演了一波23 秒宣告售磬的奇蹟，這次Nokia 7 plus可以説是讓歷史完美重演了。

5分鐘京東售罄，Nokia 7 plus究竟是何方神聖！
實力破局黑馬

Nokia 7 plus能取得如此優異的成績，與它自身的優秀DNA不無關係。在拍攝方面，Nokia 7 plus前後三個攝像頭都採用了蔡司認證鏡頭，配合旗艦級別成像算法、2 倍光學無損變焦、諾基亞專業拍攝等設計，拍攝效果可見一斑。除此之外，它的雙視野直播功能終於將使用範圍擴大到了微博，前後攝像頭分屏使用，讓你的直播玩出不同以往的新花樣。最後在配置上，6 英寸18:9 全高清全面屏+驍龍660 處理器+奧利奧安卓8.0，Nokia 7 plus已經做到了同價位最優。看來特色的功能和優異的配置，是它俘獲“挑剔”用户芳心的關鍵。

好有屌米飢餓行銷既影子

好過屌米好多 不過香港唔知多人唔多會買

出3千內一定好多人買 我都等緊

樣？

黑人問號

影相點先

三千頭我都冇問題

有冇可能2000內
諗緊買佢定Nokia 6 2018好

自膠 3000內先有可能

new nokia 6 如果可以同上代同價就已經好好了
nokia 7 plus如果三千內賣街，基本上係無對手

3000內真係會即買

+1

而家同期三千內嘅真係冇對手
XA2都唔夠玩

再加上HMD嘅marketing識玩過以前nokia mobile好多
好似Nokia 8咁4088個個都已經覺得好平，但佢就同零售合作額外減多兩百
如果nokia 7 plus 都係咁玩就真係痴線

香港幾時出

跟國際版就大約4月

等緊呀

不過見支那仔話有陰陽芒同暗影問題對7仔有少少不安

之前好似有報道問過香港區經理話三月內有

希望香港有6gb ram 版

如果出得4gb 都唔知點好

去保養換

若有6g ram
要$4300左右啦

想玩 8 sirroco

支那6gb版 2499人仔

lm

到底幾時講香港幾時有Nokia 6 2018拖左兩個幾月

未來人出現
2月25號發佈，拖咗兩個月

好明顯講緊大陸版發佈時間

咁都唔關香港事喎

支那版係無國際版嘅蔡司貼牌

好學唔學學屌米

660不了

阿哥，蔡司唔係貼嘅喎

Nokia 去年宣佈重新與 Zeiss 合作，手機的屏幕、相機鏡頭及拍攝軟件，Zeiss 都有參與其中。不過首款應用 Zeiss 雙鏡頭相機 Nokia 8 推出後，拍攝質素好壞參半。被問 Nokia 今後怎樣改善拍攝質素時，Sancho 說 Nokia 跟 Zeiss 重新合作只是很短的時間，Zeiss 亦要慢慢把手機拍攝軟件改善，而不能一步登天，再者 Zeiss 亦有在例如感光元件及拍攝軟件等提供意見，並透過軟件更新略改拍攝表現。

潮文咁耐都未出

nokia6 用家路過

nokia 6用家
仲諗緊換咩機好

其實HMD阿頭即係鴻海既陳偉良, 咁會唔會背景都係中資? 會唔會又係大陸手機咁開晒後門俾中共?

問一個問題先，Essential Phone嘅老細Andy Rubin係android之父+google前高層，佢離開咗google自設公司Essential product，咁間Essential product係唔係屬於google?

可唔可以唔好再支那人嘅邏輯諗嘢啦

希望係咁啦, 我都想HMD跟NOKIA乾乾淨淨
我都想買N7+
但好怕最後發現天下烏鴉一樣黑

篇文有當年iPhone殺手嘅味道

nokia mobile生產線賣畀富士康 品牌同專利授權畀HMD用 而且與其擔心foxconn又唔見奶得更癲同係台資嘅htc賣資料

驚後門就千萬唔好買支那機同埋喺支那賣嘅水貨機，因為全部都要經支那工信部批准先見得街
要得到支那工信部批准就要蚹蛤蟈蜻

用緊ios11 , 似自殺

依家啲電話外形基本上冇咩突破位 size都係
新出果啲只係將hardware upgrade android 咁同品牌 部部一樣咁滯 惟有鬥平鬥賤 令到iphone貴一貴依然賣得

其實NOKIA D AN機多唔多人用

香港幾時開賣

我諗最快都要四月中啦

幾靚喎又
可惜已轉會

蔡司鏡其實好打得
當年既N系列機同蔡司鏡真係羸sony幾條街

勁過雷神鎚 價錢平 一定狗衝

係幾好 但用iphone 唔會睇得上眼

成皮野同 23千蚊機比

大陸食死貨啫

如果有 IP67 就正 可惜得IP54

人哋中階機嚟

大陸機

召喚眼鏡蛇巴打

當時sony啲相機都唔多掂啦

中階機用 660係咪已經算好勁?

同820差唔多

睇你打唔打機同玩咩GAME
我用緊S820, 就算玩Knivesout 都好順

如果夠用, 粒U咁勁做咩
買電腦都唔會個個買I7, 仲有人買I5
好視乎個人使用情況

最緊要好用同影相夠靚， 足以屌打所有大陸牌子

你唔知連登仔不嬲都要求要有i7嘅效能，celeron嘅價錢嘅咩？

真係3088就即買
3880就不了

定價都冇 up乜都得啦

邊個話，SE年代都好掂，我特別記得k800i